我認為當下必須就”是否衝擊藍絲活動”作表決

我認為當下必須就”是否衝擊藍絲活動”作表決，因為目前是但一個做法都需要大家全體合作先至完美，而我眼見大部分post都只講出以下是但一種做法，當大多數人見到唔同嘅見議就會花多眼亂，都唔知邊個好啲，想打但驚，但好似唔理藍絲先最好，最後就坐喺屋企睇直播咩行動都冇。

目前觀察到三個主流建議
1. 對藍絲活動不聞不聽，敵進我退。
好處: 人身安全第一，避免局勢進一步升級到民革，到時政府漁人得利。
壞處: 唔知要退到邊步。大家年輕人比人鬧比人推一定會條氣唔順

2. 衝擊藍絲，踩場
好處: 可以爭翻一口氣、懲罰及嚇退藍絲
壞處: 好多時候吹雞都唔夠手足，送頭比黨衛軍及藍衛兵。

3. 混入藍絲團體，主動搗亂以暴徒化藍絲
好處: 上佳之選，既唔會比人打亦可以破碎藍絲行動形象。實際上係第一個建議升級版，主張不與藍絲起衝突。
壞處: 好難做到。原因藍絲唔蠢得晒，加上大部分手足年輕，搗亂好易比人發現並阻止。

我地係咪可以投下票睇下。雖然話兄弟爬山，但第一方案同第二方案實際係有衝突。例如第二方案做法，唔合群好難做到而能夠全身而退。原因係藍絲行動同一時候多區進行，分薄勇武手足力量。而行動方向不一亦令大家有孤單感所以唔敢出黎，驚比人當condom。

我地可以先表決第一同第二，第三方案基本就係第二升級版，但實際點做好有技巧，需大家私下討論。

正評: 唔理藍絲，黃藍各有各做
負評: 打佢老母藍絲

Push

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

如果覺得正面搞唔過，睇下智取有冇效果

大家立場一樣。我想投票就係希望無論打定唔打，都可以將和理非變勇武，或者勇變和。其他情況，和勇可以分開講，但就對抗藍絲，係需要大家合一

希望知道所有人真實諗法，唔好咩都唔諗跟大隊。因為呢到冇大隊，大家意見一定唔同。你淨係諗跟大隊只會最後喺屋企睇直播咩都唔做

唔洗再post其他post入黎，基本上內容都重覆上面三個方案

推

所以想大家一齊有個大方向跟，無咁和理非但又未去勇武嘅人，好多。如果投票結果係打，咁呢班人可能會勇敢啲出黎

Thanks!!

唔洗正面踩場，要等人少先攻

Popo都唔會同100萬人正面打啦，係捉都等人散左啲先衝鋒

push

1
佢地吹晒雞多人個種就由佢地啦

敵進我退

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

講得好啱